屌你老母糖桔訶德洗駛完reply未

每個post貼一兩次都夠啦
係咁狂quote狂貼阻撚住晒睇post，仲棧令人自動skip你reply block9你
做嘢前用下個死人腦好無呀

Yes 時事台全部po得個推字
早兩日已經有人開po講過呢個問題